落街買宵夜都笑死

真係有人叫dick

原來影相果個係你 葵興連登巴打

咁都有得相認

原來係你